睇見成日扮毒派班關愛鳩五毛team今晚扮去抗爭，我真係笑撚左出黎。

成個cc台唔見哂班扮港毒關愛鳩五毛team, 咁就當去撚左抗爭呀？係屋企打飛機就當去左呀?

唔撚見哂班五毛，成個cc台静哂。

如果關愛鳩五毛team真係有去，點會咁少人?

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

五毛晴報九十後編輯

平時關愛鳩五毛team圍我都10幾人啦，所以我咪笑鳩呢班垃圾扮去左囉。

傻鳩先會信佢，佢班垃圾打飛機屈毛就叻，五毛又要扮毒派正垃圾。

乜唔係去左抗爭咩？

咁又係，佢班分身靠佢運作囉。

扮泛民打手
好似由頭到尾得你話佢係泛民打手咋喎

現場得個二三十人，唔通有一半係關愛鳩五毛team成員？

關愛鳩五毛team最初屈我係泛民打手，最近就屈我係五毛，遲下唔知乜乜？

五毛岩瀨健三

五毛JR

圖都無張又老作話係現場，我夠話我依家係大台啦。

五毛關愛鳩座，平時你班五毛team圍我都十幾人啦，做乜鳩出黎抗爭得小貓3，4隻？

精人出口呀 關蛇似笨柒咩

哂鳩氣啦，條五毛狗扮港毒，一撚早露撚哂底啦。

你咪五毛狗囉
永遠淨係識屌港獨，之後去撐親支泛民

泛民狗唔畀本土獨派上台點睇？

我屌港毒？你叫你個五毛大佬關愛鳩cap張圖黎睇下？
我係屌你班扮港毒五毛狗呀。係呀我係屌鳩你team.關愛鳩五毛狗呀so?

私怨撚收皮啦

平時當泛民係敵人日屌夜屌，依家又想痴埋去扮老友呀？

泛民狗問人去咗邊喎

你同你大佬關愛鳩講啦五毛狗。睇下邊個私怨囉五毛狗。

你咪關波屌佢啦，平時你班扮港毒五毛狗咪日日屌泛民屌得好叻，做乜鳩今日啞撚左呀？

由佢啦，無人理佢架啦
同五毛有傾有講，又成日話人港毒，唔知關愛座似五毛定佢似啲

平時日日屌泛民，選舉時又追擊泛民幫左仔助選，今日又要痴埋泛民度扮fd,我真係笑撚左出黎囉。

你大佬關愛鳩座同五毛有講有笑就得，我就唔得，你班垃圾五毛狗執柒左去啦。

Simon Lim
23 mins ·
你聲稱自己「反DQ」，
但你搞初選都DQ人。

你個集會聲稱「撐言論自由」，
但你又可以唔俾學生代表發言。

究竟泛民知唔知咩叫羞恥。

是但你啦，你係鐘意屈毛咪屈飽佢
自我中心到唔認同你就係關愛座乜乜同五毛
係得我呢啲無野做先會應你，你好自為之啦

你個五毛狗大佬關愛鳩同班五毛有講有笑就係抗爭，我回某d被你班五毛狗屈毛的巴打就係五毛，唔知關愛鳩五毛team邊個似五毛

咁得閒捉毛

講屈毛 ?你盲撚左呀？你大佬關愛鳩座果d就叫屈毛，你唔敢提你大佬屈毛?我敢架。
執柒左去啦你隊五毛狗。

你同左你team五毛隊友講毛啦，見人唔屌泛民就屈人係泛民打手， 有口話人冇口話自己，你team五毛執柒左去啦。

誰?

一路出席一路屌你班五毛唔得嘅，你以為好似班五毛咁得電腦上到連登咩

圖都張，我夠話我係現屌屌緊關愛鳩老母啦。

泛民話人鬼先呀屌你老母
到今時今日仲玩本末倒置？
出嚟幫你又話人騎劫係鬼，唔出又話人收咗中共錢係鬼
泛民永遠立於不敗之地

自稱係街度抗爭緊果位

邊個追擊邊個先?邊個幫奶共派助選先呀?屌你老母搞清楚先黎撐啦扮港毒五毛狗。

同班著名五毛有講有笑，仲話人屈佢地毛
認同你既就唔係五毛囉
我成個post都無講過自己咩立埸，只係睇唔過眼你成日話人係咩關愛座team五毛
好心自己反省下啦，成日又狙擊人咩碌撚打手，屌條友都收左山啦

佢又話你扮港毒架啦
我真係無乜見人會話支持港獨係港毒

條垃圾平時咪好撚叻cap圖屈毛 做乜鳩今日上衝抗爭圖都無張?

你同你個五毛隊長關愛鳩講先啦，唔認同你班五毛含撚投奶共就係五毛。
講到追擊，你team五毛日日追擊人就扮撚哂中立呀？收皮啦五毛狗

泛民一直幫港共政權維穩，屌你地有問題？

乜你唔係話唔洗埋我咩？畀我屌中你班五毛要害就係咁護主，乜你大佬關愛鳩唔可以屌架？

邊到屌中呀？睇過

算啦我應埋今次唔再理佢啦
痴線真係完全唔理性地人身攻擊
講左咁多野居然都係loop我係咩五毛，唔屌得關愛座
你咪屌爆佢囉關我撚事咩 我係睇唔過眼正常巴打都俾你屈五毛咋
但係真五毛你就有講有笑

扮去抗爭咪屌中哂囉，唔係你班關愛鳩打手做乜鳩咁緊張要衝哂出黎護主呀？

幫奶共派助選叫成個派都係奶共
咁某D黨員入埋政府做官果D 黨派又叫咩?

羅致光
湯家驊
羅致光
張炳良
劉江華
馮煒光

不如講下呢班原本係咩人黎

係先好囉，一陣咪又用第二個acc入黎護主撐你個隊長關愛鳩座。

我都懷疑其他五毛係你分身呀

我講緊關愛鳩座五毛team班人，你自己對號入座關我鳩事？

呢班匯點人係共產黨d人，擺左係民主黨好耐啦.

你真係冇改錯名
廢

我畀你team關愛鳩五毛小隊屈都唔係第一日啦，so?

廢撚得過你班扮港毒的五毛狗? 剩係識叫人含撚投奶共派。

成班關愛鳩五毛team就係得咁多貨?
畀我屌爆就扮嬲收皮呀？係囉返去同你大佬關愛鳩含撚啦。

屌佢老母，關愛鳩team五毛話退就退真係好撚有隊形，話你地唔係一team人都唔信啦屌。

邊到有人叫投保皇黨呀？
我淨係支持白票廢票同唔投

你話投共
我咪講下上面班投左共既人

最大黨都咁多隻大鬼
泛民好意思話人係鬼？

搞掂左自己友先出黎話人啦

不過唔好講以前喇
我地係講而家，
泛民唔畀人上台發言係乜意思？已經當本土港獨派係敵人？

一個咋?call齊你team隊友黎啦。

你中聯辦啲五毛team呢？

你地team人依家就扮fd?
一到選舉邊個當泛民係敵人先呀？

學我講野?
返去奶你大佬關愛鳩啦。

你都知道自己講嘢有問題？

哈哈，我要笑㗎？

班五毛狗選舉個時就當泛民係敵人，依家又要扮fd, 玩乜鳩呀?

愛國嘅人今晚會留係屋企

五毛「Overbet」

平時又話泛民係淫賤聯b隊，做乜鳩依家又要痴埋泛民度?

真係好煩 唔可以各有各玩架咩 共匪最叻玩分化，宜家泛民本土不和，完全係共匪一手造成嘅

咪係 一人一個台各自鳩up咪算
係都要衝上人地度

班關愛鳩五毛team平時係cc台人多就蝦蝦霸霸係咁屈毛，依家就扮死狗痴埋泛民度，又要屌泛民奶共，做乜鳩依家又要痴埋泛民度?

笑死人 死五毛竟然話我係關愛座本人

五毛「Overbet」有病食藥啦

屌你老母 依家就話分化，你大老關愛鳩屈毛屈人係泛民打手果時，又唔見你地同佢講唔好攪分化?

由比人上去講，到唔比人上去講

彈弓手到咁
無野講啦

有需要就扮fd, 平時就日屌夜屌泛民奶共，邊撚個日日推貼叫人唔好信泛民架? 邊撚個話個5撚投奶共架? 做乜鳩依家又要痴埋去?

你地都當泛民係敵人，做乜鳩要畀敵人上台?

我從來冇話過任何人係泛民打手，亦無附和過佢，我一直只係罵緊泛民點解佢地話政府嘅同時自己又做緊一樣嘅事

佢地話而家係而家，唔好提以前。
我真係笑撚左出黎囉。

因乜解究唔比學生演講

泛民我都屌，但唔係敵人，但關愛鳩team人有邊日唔屌泛民，選舉都叫人選奶共派，依家又扮fd, 你解釋我聽呢個係乜國邏輯?

如果唔畀學生代表上台講，我都屌啦。
但係咪先？如果唔畀果班日日屌泛民，選舉時又幫奶共派助選的柒頭上台，咁有乜問題先?

成日屌泛民就係當泛民係敵人

你講嘅奶共派我冇估錯應該係建制派，我冇逐個post睇曬唔知成件事係點，但正常嚟講唔投泛民都應該會投本土派，如果佢真係有叫人投建制而棄投泛民/本土嘅言論，咁佢真係有問題

你有無睇關愛鳩team五毛點屌泛民？有無睇佢地選舉個時點樣24小時推貼叫人含撚投奶共派先？咁都唔係敵人？呢班五毛team唔會屌奶共派架。
我記得你都係佢team人黎？

我就唔會24個鐘都上連登望到實一實嘅 我就冇乜留意

「唔會屌奶共派」，咁屌五毛唔知喺你眼中算唔算呢 你問我嘅話我覺得都算嘅，始終五毛都係中聯辦班人

至於一team人喎，我話我同佢冇任何關係，只係政治理念相近，你又信唔信呢

我屌五毛，屌蝗夠畀關愛鳩team五毛屈我係泛民打手啦，重要日日洗我版同攪鳩我啦，畀我屌爆班五毛又話我私怨。講撚哂啦，你得閒同你班fd講下啦。

btw,, 唔洗24小時上連登，善用起底功能。

重有我回某d界你地屈毛d巴打又畀你地屈我同d五毛有講有笑所以我都係五毛，但你地大佬日日同班五毛有講有笑就得？你班人好撚雙重標準囉，雖然我知你地人多，我就得一個。

你係咪泛民打手我唔知，不過我覺得至少你唔會係五毛共匪嗰一邊先啦 時事台嘅人政治立場係點我諗我地自己都心中有數架啦 我會留意下架啦

我都只係反擊關愛鳩班五毛team姐，我日日畀佢地攪日日屈我係泛民打手，我重要同呢班人笑呀？

我好撚簡單，邊個成日攪鳩我當我敵人我就一定反擊
同埋邊撚個奶共，叫人含撚投奶共都係我敵人。

人不犯我，我不犯人
人若犯我，十倍奉還！

共匪五毛必須被消滅！

但關愛鳩班五毛就係都屈鳩我係五毛同泛民打手，我日日屌蝗屌共屌新港蝗都可以變成五毛，咁你明我點解要還手啦，因為呢team人見我咁屌蝗所以佢地要攪我先。

五毛#27451未來撚啊廢扮泛民打手。但同其他五毛有講有笑

LIHKG @ Android

嘩！屌你乜成點幾啦，要訓啦柒頭。

日日怨人白票廢票

你幾時屌過泛民?

你屌泛濫就得
我屌就係五毛?

咁你team五毛又怨人唔畀你地上台?

況且你班五毛係叫人投奶共派呀，咪撚扮傻啦。

你其實幻想緊啲乜？

咁，你team五毛又幻想緊d乜啦？

咁我話你喺中聯辦打工都可以

你班五毛team無話你知咩，你大佬關愛鳩一早就屈我係五毛啦。
咪撚扮鬼扮馬啦係班五毛team.

或者你喺青山都唔出奇

你team五毛話乜就乜啦。

你咪話我五毛囉，總之我會繼續屌泛民同埋叫人以後唔好投泛民保皇

廢sir呀，點解民陣唔比中大同樹仁學生代表上台講嘢嘅？

我都想知 泛民係咪應該要比個交代呢

咁就唔好問人去左邊啦
好矛盾呀

不如泛民打手整個timetable 出黎
咩moment 會屌人走
咩moment 又要人合作

等人地好做D, 費時SIDE 口水

我真係唔明

泛民可以容許自己人投共
可以容許奶共派去自己既婚禮
可以收林鄭3萬
可以同港共搞大和解

但偏偏唔比學生代表上台

喂，到底泛民企邊邊架？
投共咪出聲lo，光榮事黎既，唔怕認
泛民元老 司徒華咪一樣係共諜
泛民內大把共產黨既好朋友亦人所共知
仲好意思指責他人係鬼？

我都想知道

我無問你team五毛去左邊，我恥笑你大佬關愛鳩扮去抗爭姐，做乜咁緊張要撐關愛鳩呢條五毛狗呀？

泛民點做班五毛都有位入架啦，到畀佢講野就會話你畀唔足時間。

即係學聯先係學生代表, 其他人就狗都不如?

我無撐關SIR WO
剩係叫日後唔好問獨派去左邊

咁緊張做乜，你地一向都話泛民係淫賤聯b隊，做乜鳩要參加淫賤聯b隊集會咁賤啦？

我咪答左你囉，我無問過呢班人去邊，我只係恥笑五毛關愛鳩team人扮去集會姐。

見到班學生咁樣, 心都痛埋

泛民話要合作, 咪水左班學生去
人地學生真係赤子之心過去
結果比班老屎忽噴到一面屁

泛民咁樣玩人, 唔屌得?

乜講到泛民唔畀所有學生上台? 好似得一個無得上?

好似DQ咁，DQ一兩個就無嘢，DQ自己人就係唔尊重民意

係2個

係咪果個2個學生生AIDS, 所以唔比佢地上呀?

咁你地一向都話佢地係淫賤聯b隊?做乜鳩咁在意?